今時今日重有戇鳩 好似佔中果陣咁 提倡加入警隊滲透政府內部

中臨完BBQ果陣左膠提倡滲透政府 加入警隊
5年後 打得示威者最撚凶狠就係依班撚樣

3萬銀加鐵飯碗係可以買起一個人

做人最緊要有信念

終於搵到位入？

係戇尻，不過可以嚇吓港共黑警，增加佢哋收靚難度

以前防黑社會就查三代刑事記錄，防手足睇佢又可以點查

講錢失感情

可唔可以fc咗先，個post至少係4年前post

人地會查到你igFb係咪黃,你估咁易入得到咩

連登仔：唔試過又點知唔得

係咩 張圖隔離post dl落黎